為女學生按摩撫摸胸部私處 美31歲華裔男被判緩刑堅持沒有做錯

美國芝加哥一名31歲華裔按摩男技師為19歲女按摩時，疑「不當撫摸」對方胸部、臀部及私處，被裁定性虐待及性侵犯罪成立，最終判緩刑兩年及罰款2500美元。法官指，被告沒有犯罪記錄，遂判以緩刑。被告在判刑時讀出信件，堅持自己沒有做錯，但尊重法庭判決。

案發生在2017年10月，19歲女學生到伊文斯頓市按摩店「Art of Health spa」按摩。她表示，31歲華裔男子王凱（音譯）為她按摩時，將手伸到毛巾下，觸摸她的胸部、臀部及私處，儘管她曾試圖反抗和離開，但王凱將手臂環抱她，甚至將她抱起來。她於是報警，將王拘捕。

今年5月，王凱被裁定「刑事性虐罪」和「刑事性侵未遂罪」兩項罪成，但更為嚴重的「性侵罪」則未成立。至上周四（5日），法官判處王凱緩刑兩年，罰款2500美元，並將他列入性犯罪者名單中。他需提供DNA樣本，以納入執法人員大數據資料庫。

王凱 (Kai Wang)

摸波=性虐？
原來sm咁多人玩架？

唔係靚仔鬼仔幫佢按
掂下隻手都講到話掂到對波啦

有冇睇過YouTube 鬼妹按摩片架
Hi到佢地唔會介意
今次擺明做到好撚明顯啦

你估港女咩，隔空眼神都叫非禮